成立獨立調查委員會已經太遲，一定要解散警隊。

監警會一直都冇用大家都知

所以先要成立獨立調查委員會

如果兩個月前成立 相信大家都會收貨

但去到今日 it is too late. Just too late.

經歷左三個月每日警察既濫權濫捕暴力襲擊市民

有警棍扑頭 圍毆 屈斷手腕 橡膠子彈射盲眼 希袋彈 催淚彈向頭射等等已經數之不盡既暴行

但係警員身上冇號碼識別 冇配帶委任證
幪面 用強光燈射記者鏡頭

根本有再公正既法官審判都唔會緝拿到真正既元凶

所以去到依刻訴求一定要升級

一定要解散警隊 提升警隊入職學歷條件

最新訴求：解散警隊

同意請 及更改口號

歡迎討論

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

pish

推

解散警隊比公安進場？

Even比你提高到入職門檻，有學歷點解有人唔做要去做狗先@@?

就算你唔支持解散警隊，最低限度一定要 剷除警察投訴課，佢地先係問題根源，直接令到監警會完全失效

解散警隊冇咩可能
但就一定要清算有份濫權濫捕暴力既黑警

解散警隊

解完會重組

逐日逐條片搵

有真雙普選再慢慢玩死佢地

nothing is impossible

believe in hongkongers